政府又想加汽車首次登記費

以後買車愈黎愈貴

要買嘅你加幾多都會買架啦

加牌費先有用架 公屋仔都買唔起新車 一味買二手車 加大個牌費佢 等班公屋撚出唔到車

同埋真係想減少人買應該統一稅率
有錢人買貴車唔會理 點都比得起
但3-50萬呢d車價稅率計百分比少過貴車
變相令多d冇咁有錢既人買到入門版既車

Source?

學新加坡咁啦 少好多MK養車 諗緊都happy

香港人真慘 已經買唔起樓 就快車都買唔起

加轉手費先有用，
減少窮撚買車，
轉手一次5萬